[香城online] 次次一推進防線，狗放煙，又要退

除左be water仲有冇方法可以突破？

掟返diy煙彈去迫佢地退有冇得諗？